今日同聽日都要返工嘅人同我入黎

多謝你地繼續發光發熱為其他人服務

聖誕快樂 多謝你地 真係辛苦晒

請受小弟一酒

大家都一齊多謝佢地啦

多謝，不過你冇為我服務，因為我冇街出，冇出街

我都冇街出
屌 我寧願返工呀呀呀

今晚通宵當值

多謝你為其他人服務
我明白你嘅辛苦

巴打唔好唔開心啦
你返邊行？

聽日又要翻工 仲要翻工全日都對住個Ex

啱啱散

唉 唔好咁啦
I know that feel
巴打要加油

大家聖誕快樂

人地返工賣CONDOM又關你事?

唔關我事
對唔住

返工望住人玩

其實想放假

重返緊啊屌你老母，返左13個鐘。黎緊兩日都未走得啊

如果唔洗返工都唔知做乜

屌你老母屌你老母

仲係度講風涼話

屌騙屌屌

返啲19工明明無客都照開門

我明白果種感受
但一放工個氣氛就好冷清 好似咩都冇預你咁

辛苦晒

洗唔洗咁都屌呀
對唔住囉

其實我都唔知應該要做乜

支持人多謝人都叫風涼話

啲老細博洗人唔洗本

番尖咀好撚多人

得閒嚟探下我

每晚你也要駕著的士盼望，但聖誕夜誰來講快樂

屌

聖誕快樂

酒店撚 睇住d人黎開p 扑野

你係屋企有用電子裝置都有用人服務，中電都係要開工

而家出門口
飲食狗

飲食文員 番去鳩企

好攰

香港有幾多行業可以紅日放假
利申：奴隸主義下既受害者
btw 唔返工都冇地方去冇人陪，倒不如返工

返工都幾好呀
反正留係屋企都無野做

今朝四點已起身出門口返工

起左身準備返工

鳩企都好
我無間斷做到仆街

岩岩放 今晚繼續返

虛渡光陰

我唔想返工呀

我都係

兩日都要返 搭緊車返工

4日紅日番3日

多謝 返哂紅日 見住人地一對對 咁出街 好無癮

返哂紅日
而家搭緊車返工

mtr 司機

兩晚通宵 屌老母

準備返工

唔撚想返 好攰
拜託各位善長人翁唔好黎太古某泰菜餐廳食嘢

明打要加油

對唔住 我唔係香港

一路上 夢想的櫥窗 誰憑勞力發亮

我就係聽呢首歌啟發我開呢個post

巴打聖誕快樂

你都會有機會的

兩位巴打要加油

多謝你付出

唔洗客氣，我都係鳩座到收工

其實我都係咁諗

你都友真係唔驚比樓上啲人屌你屎眼

今晚十一點先收工

巴打返邊行

come on

幾時收得工

又係你

留名🐷🐷🐷

我都收十一，但已經無野做

我pt 不過要連返5日工 聖誕節無假放

有冇人頂我啊